時事台第一場批評與自我批評大會

呢個post呢篇文嗰種情真意切真係睇到流哂眼耳鼻水
你地做過啲咩, 諗過啲咩對唔住主義（保守主義）、對唔住黨（美國共和黨）嘅黑事臭事, 快快同我地時事台黨部從實招來, 人民群眾還會饒你們一條生路

向撐港議員Ted Cruz誠懇道歉. 求大家繼續支持國際手足.

對唔住大佬（對唔住大佬）嘅黑事臭事呢？

時事台手足做大事，能屈能伸，值得世人尊重

對唔住大家 本人開咗幾個反Ted Cruz post

本人今日先意識到Ted Cruz反對議案係因為唔想俾cctoy班弱智入美國污染gene pool

本人在此向Ted Cruz道歉